我哋又嚟睇下建制派陳凱欣嘅抗疫工佢報告

睇你老母咩

報告，非妥為當選